油麻地有無街坊見肚餓想落街宵夜

警處隔離係正駿發花園，唔會無巴絲掛

光

復

香

港

時

代

隔

革

唔係收咗皮啦咩 得個殼

命

正門向左有個狗車場，右邊有報案中心